成日叫人走嘅入黎

我話你聽你再冇幾多次可以走到
對家武力手段不斷升級，你係咁每次叫人走，咩下次再黎過?
聽到火撚滾咁同過去22年遊行比啲掌聲自己階段性勝利下次再黎過有乜分別????
點撚解硬係有呢啲失敗主意嘅人走出黎鳩噏搞散啲行動
每一次出黎班狗就捉減啲義士，勇武嘅兄弟已經唔多，你老母未到時侯太陽未落山已經鳩叫走走走
唔係話下下一次要推翻個政府打贏啲差佬，你連比壓力對家都未撚做到就趕住番屋企開冷氣食花生?
咁你出黎做咩架大佬
有件6點幾西鐵比記者訪問嘅full gear佬仲過癮，佢話佢出黎主要係保護記者同埋唔知乜撚，係咁喪叫人走，話乜撚我地留番選舉再同佢計數

嘩我真係屌你老母呀!!!!!
你知唔知你講緊乜撚野呀? 69到今日啲人出黎做乜撚架?
而家就係議會失衡制度暴力已經失去功能所以先要勇武抗爭，你同我掉番轉講??完撚全將出黎抗爭嘅所有人，係所有人侮辱得體無完膚!!!
哦，即係原來我地仲有方法嘅，勇武唔係最後手段，變相老屈勇武兄弟用武力係錯誤啦?
係咪仲活係10年前，冇聽過種票一屋10幾姓被投票dq參選掌心雷不知名選票箱票站停電宣誓再dq等等等等等等等等????????仲講選舉? 痴撚線???
成日講乜兄弟爬山，又每次叫人走，我真係極度懷疑根本係鬼!

推!

Push

講得好

感激勇武派付出

同埋抗爭入面大家都知有唔少真係學生
到接近9月要開學，將會失去一班好重要嘅力量，你唔係期望大家全世界會書都唔讀日日搞到文宣連儂牆收集物資勇武抗爭
你以為仲可以個個星期玩落去? 我話你知過埋8月就力量大減，政府警狗樂見其成，等選舉?

等死啦

推

我都覺得鬼
一路一路宿
佢離尾班車仲有好多時間
退的方向是容易被包圍

同議員、陳伯講

未撚比到壓力就叫人走叫人散令前線缺乏支援, 前線除左比人打仲可以做乜?
留低就話人戀戰又剩, 要be water乜乜乜, be water唔緊要, 所謂走係走去另一地方再集結令對家疲於奔命絕對係上佳策略
你唔撚係, 你係真係叫人番屋低掉低前線自己番屋企個隻走
咁出幾多次最後都只會係比狗打比狗捉完結收場

未衝過但就有義士落單

補充
係被蘋果日報訪問

咁你係攞刀斬斷曬D白衫同警犬手手腳腳定點?

呢個就係未到時候就係咁叫人走既結果
完全係掉低前線任狗魚肉

走你老母閪

你係咪咁都唔明我講乜呀仲
唔係話鳩衝呀
係人都知我地一定唔夠full gear狗打, 問題係你咁撚早就叫人走走走, 走乜撚呀, 除左令前線未開波就被孤立, 仲有咩效果呀
齊上齊落? 講就好聽

想知你係可以打到D警犬同白衫斷手斷腳
定係可以令第二日無曬警察出野
你做到 咁就一定無人走
聽日仲有 遊行
我地俾警察有優勢既係我地人多
佢地要輪更
長期作戰聽過未?
你唔走係到做咩先?
衝?你唔撚係衝啵
走你又唔撚走

的確唔好再叫人走了
走唔走自己決定啦

一齊討論下香港前途

其他地方我唔會叫你地走 但元朗真心想你地安全咁走

o岩呀佢地要輪更, 咪換過一批精力充沛既癲狗重覆今日發生既事
我地俾警察有優勢既係我地人多, 咁你而家叫人走咪就係自滅優勢lor仲好意思講出黎?
長期作戰? 你有冇睇我上面回覆, 黎緊到9月你認為如果而家行動一直彊持係現階段程度, 出黎一陣就叫人走, 到時仲會keep到個勢?
唔走係到做咩先? 咪就係搵機會突破, 按事態發展再be water進行下一步行動, 走唔撚會係一個option
狗衝就守, 轉位置, 狗退就攻, 唔走係度做乜?
咁不如你答我你出黎做乜?

本性難移, 醒咗一陣又訓返

copy 埋比你:

同埋抗爭入面大家都知有唔少真係學生
到接近9月要開學，將會失去一班好重要嘅力量，你唔係期望大家全世界會書都唔讀日日搞到文宣連儂牆收集物資勇武抗爭
你以為仲可以個個星期玩落去? 我話你知過埋8月就力量大減，政府警狗樂見其成，等選舉?

等死啦

睇黎好多人骨子裡仲停番係22年黎既快樂抗爭打卡遊行嘉年華當中
只係場地變換, 但心態根本冇變

而家就真係一定要走喇, 因為冇晒人喇, 玩完喇

有巴打講得好啱, 「齊上齊落」同「可加可減」機制一樣, 永遠單向運作

唔係話鳩衝
但無咩交鋒
只見一路宿
最後仲要有義士被打爆缸落單

軍政府已到，唯一方法全港擺工

好撚失望
咩齊上齊落, 不割席
從未有共識前線仲有人頂住班狗就叫人走一刻已經割撚到絲就唔見啦!

借位

求大家唔好再中三毛策略

一邊就屌前線死守on99

一邊就屌冷氣軍師

麻煩大家見到擺明撩交嘈嘅post可以唔使推。
呢個時候我地需要嘅係勇武和理非嘅團結，同前線加鍵戰嘅配合。

根本大聲公好多鬼

咪就係因為冇晒人缺乏支援, 唔夠人頂, 冇人傳物資, 冇人做通訊發佈消息
總之就係乜撚都冇人做, 散晒
咁仲唔縮咩

我就唔知你有無去 現場啦
元朗廣場呢 7點左右 係大家同意大波散走既
因為警犬警處有黎多左6部車支援同就推左上橋封西鐵 B 出口

所以7點30分鐘 左右 同D和理非 一齊走既
和理非既作用你保護埋你地一齊走
到10點都唔走 仲話自己係有腦既勇武?

選舉撚中計撚留力撚民意撚風向撚
今次真係一次睇哂所有妖魔鬼怪

又次次都保留體力等下次
今次唔重要咩

屌, 你都要識用腦分呀大佬
有冇point既屌呀?
一味話咩團結, 你D行動係撚團結?
每次就係會有人出賣前線, 然後走出黎唔比人屌叫人團結??
你同D冇腦藍線淨係識叫反暴力反暴力有咩分別? 暴力背後原因唔洗諗?
同唔好鬧唔好屌黎塞住人把口唔比人出聲討論? 同維穩有乜分別?
每次有錯就要檢討, 要屌係話比你地知有幾嚴重, 咁你個長期抗爭係想抗到有朝一日前線全滅為止?

屌你有冇睇架
我係講太陽都未落山就叫人走呀!
係6點前後已經有人叫走呀!
你730有人吹風話有共識一齊走我冇反對, 我唔係話而家都唔應該走
而家冇人啦仲唔走就真係做乜撚呀
我係講太陽都未落山6點前後就叫人走呀!

長期抗爭 就係不要被捕
當然你勇武到不怕被捕同唔怕死
就另一個說法
唔好講咩返學 大把返工既有出黎
有心既返學六日都可以出黎

你個腦都唔太多用

真

如果唔係一早已經冇左一批人, 就未必730已經要走
因為唯一既優勢人數都已經冇撚埋, 仲唔走做乜呀

我5點就係現場無聽到過啵

你現場唔屌
返黎開POST 屌你都唔勇武得去邊

笑死 我5點去到7點都係咁多係人係到
係馬路示威者俾2波警力夾住左
同封左朗屏村天橋啊

你冇聽過就係冇
西鐵站6點前後已經有堆人係度叫人走
呢度都唔少POST係咁話走
現場屌?
你就真係有冇去現場
你獅吼功? 現場屌? 有幾多人聽到? 10個, 廿個?定100個?
會多得過我而家開post比人睇到既人數?

7點叫散就好撚大聲聽到幾點BE WATER
6點我就一直無聽到
不如你收收皮啦 勇武
聲都唔撚敢出

你6點幾7點 仲有時間有心機開POST 話睇LIVE
仲話勇武

其實我都好迷茫
我試過唔小心衝咗去前面
又試過坐係房度叫大家散留力下次
我兩邊都明，但兩邊都唔明

衝，係咪有啲咩目標同策略？
加經驗值？衝到對家退？俘虜？奪回被捉同伴？殺人放火？上環嗰次有最前線分享過，但我都只係睇到佢地唔想退，但未睇到嗰目的係咩。或者你唔駛爆俾我知你嘅計劃，但至少我想知道你地係有計劃。我自問已經唔敢衝前（呢一刻），但企後面可以點做？鳩企就ok?

叫人走嘅，其實又係唔知做乜，次次都留下一次，咁同打鐘放學有咩分別？而且現場千變萬化，氣氛係只有站於當場嘅人先知。走定唔走，既然大家都講咗兄弟爬山，咁繼續每個人嘅個人意願有咩問題？

你話冇
我話有
仲有乜好傾?
你同林鄭條柒婆一樣話聽唔到市民有反對聲音咪一撚樣, 咁真係冇乜野好傾

你不如郁下你隻手, 唔好殘廢住, 去SEARCH下"走", 發布時間6點左右既POST睇下有冇?
你又睇唔撚到架啦
好威呀你代表到全世界
同政府一樣郁d就代表市民

其實你係咪政府/警狗d鬼?

原來去到現場就係要做原始人既
係唔可以睇post睇tg睇live留意最新消息既
好撚惡好威呀D人

米能分化啦，留响度做乜，不是来打架啊！